［戰術討論］Partey Welcome to Chelsea

大膽假設：

如果車仔買唔到Rice
會去買馬體會Partey
而馬體會會借/買咗阿仙奴嘅Torreria先放Partey
最後車仔會放Jorginho 去阿仙奴去完成以上轉會操作

最主要原因係車仔Jorginho 拍住Kante 中場防守性低, 中場效率低, 詳細資料

Interestingly, what Jorginho and Kante lack in their skill-set, Partey possesses in his repertoire.
簡單來講Partey 係Jorginho 同Kante 合成體

Partey / Rice 配 Kante
先可以用盡Kante 優勢去解放前場進攻火力
而Partey 係帶波上前場效果上又比Jorginho 好得多

Jorginho 嘅最大用途係後場build-up play
現時車仔應該更加傾向將個波俾前場build up attack
姐係玩番Lampard Ballack Makelele個時嘅433

所以呢個連鎖轉會系列
我個人都覺得係三方都贏嘅局面
機會性幾大

Jorginho 可能係達蛇復興路上最後一塊拼圖

明明我廠都想要派對，依家要硬食舒服？

舒服岩用過派對
有得硬食又唔拘喎

屌，咁你車慢慢舒服啦，咪爭派對唔該

Jorginho 無速度

Jorginho 無個人防守能力

可能世上只有光頭佬、達蛇、煙剷沙利先識得用佢